想砌機 但list都唔識砌..零知識

打機 可以玩到ff14 mhw pubg lol r6
工作上就:畫圖
budget 12000+-
顯卡好啲 SSD 1T

ps:私心想要靚機箱 粉/白

顯示卡或display card🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(253) 睇#1保你全家平安

$8000其實已經多咗 你仲要12000

粉乜撚嘢

硬件台咪有討論砌機list嘅post 連噤入去抄list都懶

加多少少買3090

畫圖用電話得啦

CPU Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400F
Motherboard ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO Edition 8GB GDDR6
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU Thermaltake Smart BM2 550W 80 Plus Bronze TT Premium Edition Semi Modular
Case Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX – Black (三風扇版本)
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler

咩都唔識咪用AMD,出事自己都唔識搞

加多一兩千上30series

一句零知識就喺度乞List, 自己上網做research唔得嘅

1 x Intel Pentium Gold Coffeelake G5420
價錢：$460

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Samsung 970 PRO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$2,170

1 x ASUS GeForce® GT 710 DDR5 2GB
價錢：$399

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Cougar GEMINI X Dual Tower Aluminum Tempered Glass ATX
價錢：$5,290

1 x ASUS ROG Strix LC 360 RGB All-in-one Liquid CPU cooler
價錢：$1,699

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

總計: $12,036

我非常欣賞你一句零知識就唔做research唔嘗試自己砌list直接乞list 送呢個list比你

顯卡

畫圖用咩軟件多?

唔同軟件在唔同u 上有唔同表現

有啲2間不相上下
有啲差距明顯

推一推先

你尾果句 係我推嘅原因。

建議樓主睇咗隔離砌機新手求list post 注意事項先再問

火牛要買GTR

[極新手恩物] 教你由零開始選擇硬件砌機

睇呢個自學啦

有970pro又有rog aio

Intel 出事自己會識搞？